
                      La idea es buena aunque no nueva. Para mi gusto, se hace mas larga de lo que realmente es: son 2 horas de peli, que tampoco es escesivo, pero parece mas. Además esta hecha para que Tom Cruise se luzca, sobran, por esta razón, escenas. Como otros comentan, la fotografía esta genial. Y al final, si le das vueltas, te asaltan dudas que no se resuelven en la peli. Morgan freeman, prácticamente no aparece. Me ha decepcionado.
        
            